\documentclass[11pt]{article}


\newcommand{\titrechapitre}{}%Ensembles de nombres -- Exercices}
\newcommand{\titreclasse}{}%Lycée Jean-Baptiste \textsc{Corot}}
\newcommand{\pagination}{\thepage/\pageref{LastPage}}
\newcommand{\topbotmargins}{2cm}
\newcommand{\spacebelowexo}{5mm}
\input{/home/erou/cours/latex/layout-color.tex}

\begin{document}

% BARÊME
% ======
%
%

\begin{center}
  Prénom : \hfill Nom :\hfill~\\[1cm]
\textbf{\LARGE \textsc{Interrogation -- Fonctions}}\\[2mm]

{\large Mardi 27 Février, durée : 15 minutes}\\[1mm]
\noindent\rule{12cm}{0.4pt}\\[1mm]
\end{center}

\begin{center}
  Bon courage !
\end{center}

\begin{exo}~\\%[-8mm]
  \begin{minipage}[]{.5\textwidth}
    On considère une fonction $f$ dont on donne ci-contre la représentation
    graphique. Répondez aux questions suivantes en utilisant le graphique.
    \begin{enumerate}
      \item Déterminer l'image de $8$ par la fonction $f$ : $\ldots$
      \item Déterminer $f(0)$ :\dotfill
      \item Déterminer les antécédents de $1$ :\dotfill
    \end{enumerate}
  \end{minipage}
  \begin{minipage}[]{.5\textwidth}
    \begin{center}
      \includegraphics[scale=.5]{graphe.png}
    \end{center}
  \end{minipage}
\end{exo}

\begin{exo}~\\
    \begin{minipage}{.5\textwidth}
      On considère deux fonctions $f$ et $g$ dont on donne les représentations
      graphiques $\mathscr C_f$ et $\mathscr C_g$ ci-contre.
      \begin{enumerate}
        \item Résoudre graphiquement l'équation $$f(x)=g(x).$$ On donnera la
          réponse sous forme d'un ensemble de solutions.
      \end{enumerate} 
      $\mathscr S=$\dotfill
      \begin{enumerate}
          \setcounter{enumi}{1}
        \item Résoudre graphiquement l'équation $g(x)=2$.
      \end{enumerate}
      $\mathscr S=$\dotfill
  \end{minipage}
    \begin{minipage}{.5\textwidth}
    \begin{center}
      \begin{tikzpicture}[scale=1.5]
        \begin{axis}[simple graph, x=1cm, y=.5cm, xmin=-2.5, xmax=2.5, ymin=-6.5, ymax=3.5,
          xtick={-2.5, -2, ..., 3.5}, ytick={-7, -6, ..., 4}]
          \addplot[red, thick, samples=101]{2*x^3-6*x-2};
          \addplot[green!50!black, thick, samples=101]{x^2-2};
        \end{axis}
        \node[green!50!black, thick] at (.6, 4.7) {\huge$\mathscr C_f$};
        \node[red, thick] at (4.5, 1.5) {\huge$\mathscr C_g$};
      \end{tikzpicture}
    \end{center}
  \end{minipage}
\end{exo}

\end{document}
